搵秘道呀

你老味搵個班建制派逃走嗰條秘道

小心停車場攻上嚟

自推

push

推

推 以後都有用呀